【童年回憶】又有天龍私服 有冇人一齊玩

利申定
唔係我開，幫手開佢送點俾我姐
有咩Tg問返佢

TG:

獨家全新版本。包你從未玩過

獨家特色

人物版面外置屬性，絕對透明，唔存在任何刷屬性，保證遊戲公平公正！

精心設置，每隔30分鐘刷新大量BOSS，加埋一連串活動，絕對唔會悶！

門派可進階，明教怒火真實，每個門派5本進階，控制更強大！

本服獨家仿，體驗從前的天龍感覺！

獨家LOL套裝，青銅，黃銅，黃金，白銀，紫金！！

修仙，修魔系統，前所未有！

每天燕子塢10次爆LOL套裝，0課都會有靚裝備！

全面更新時裝 坐騎 新寵 新副本 一鍵4孔 全新玩法 全新體驗 爆率更高

玩的更有追求 更激情

裝備 武器 均可爆出
贈點票爆率超級高

遊戲介紹

更新官方最新時裝，女生最愛！

稀有色全部更新

更新最新坐騎
蒼海龍駒 變形金剛
體驗天外城戰萬馬奔騰

更新官方最新寵物

獨家武器 連殺提示！
【魔一無妄】【神一日月】【神一赤霄】【仙一承影】【仙一往生】【魔一幽冥】【妖一溪風】【神一寂滅】【妖一幻滅】

獨家更新官方動態稱號

獨有裝備封印【解封】系統，
級別按LOL 排位系統為藍本。

BOSS 超多，上億贈點不是夢

上線35級，加入門派送門派屬性坐騎、心法滿心法150

調整遊戲全局經驗500倍，爆率1000倍

改變傳統升級方式。洛陽泡點贈點免費送經驗可以升級到90級。

仿官理念 打造一天24小時全程BOSS 激情時代

獨家更新天下第一招

獨家版本更新：

新年送禮：出生地洛陽 每4個小時會刷新一口新年大鐘 敲響鐘者可獲得高級寶石，並爆出滿地贈點箱子、任何人都可以拾取！

獨家更新：四套神裝，魔獸世界 四大聖獸裝，寒冰☆絕世·地火￠元神·天雷●風雲·五毒¤噬魂，

分別對應四大屬性，冰·火·玄·毒，此套分為 甲、盔、腕、手、腰、靴 湊齊6件即激活隱藏屬性！ 可與重樓套組成此服最強

版本總概：本服為官方天龍八部最新服,真實屬性減抗，真實四孔七技能，暗器武魂隨身攜帶。

門派介紹：天龍八部絕對沒有垃圾門派，我們以官方屬性寶石系統計算傷害，徹底打破了內外功門派的差距，做到了真正的平衡

屬性攻擊為主內外功為輔，減抗真實有效。

正 我又玩下先